韓國生活 (67) 내일은 새로울거야 기대를 높여

精彩重溫

今次title首歌
Kara- Step

LM

終於上水
玩得開心？

BB chu

係KARA
miss hara

Yes... 雖然唔係好飯佢地 但啲歌真係好好聽

Your bb chu is busy

再唔係我BB了

最鍾意cupid

我中意mamamia

呢首我都鍾意學過全首

我同朋友以為前係韓國成日跳

你應該要去街到跳

同你跳

唔好啦 會搶你fo

唔得閑 留個名咋

劉明

66未爆

i am yours

好艱辛有10幾個懶得推爆埋佢

唔好離間我同糊豬

咁幫你地寫甜故

我愛糊糊 糊糊唔愛我

佢又已讀你msg咩

正常啦

你去同巨型版糊糊傾住計先

佢出左去

Lm

Lm 小櫻打錯字

唔怪得你上嚟

頂你

我見到上個post講開港女式廣東話拼音，得閒學下粵拼都冇壞（不過唔知你哋有冇睇過）

Lia

Ryujin

你班人

米古請你食飯呀要

出pool飯

做左啲咩黎

Gchi

奶奶都come

Hug hug

太慢了

B女

第一日識我？
安： 第二日

第三日

好無聊

請我上去玩

幫我拍片

viu播緊幻愛好好聽

無追⋯⋯

我都睇緊！！啱啱想影比你

佢個西裝look真係好撚正

愛你

劉謙世一

終於追哂⋯⋯

見到小肥要搞條女就好想笑

好撚好J呀真係
同你睇呢套戲 有冇就嚟2個月

我以為佢出新歌

定係被bam

學啦！

學啦！！ 其實真心一早要比心機學 速/倉

Can’t agree anymore

頂 miss 咗

吊

佢send俾佢？

唉 九方用得太順加上自己寫字錯筆劃

有聲

請坐底

早晨

早

海巴今日使唔使番工？

期待你今日

星期六你哋都咁早嘅

早晨各位！

毒撚留在家

我都係冇得出
你喺連登陪哥哥啦

出嚟陪你

幾sweet

早晨單眼

Morning Nai Nai

開緊工啦

hi爸爸

各位係韓國嘅巴絲除咗小心疫情仲要小心就嚟打風

唔驚～我都冇得出街

25號吹到去濟州島，27號登陸
嗰陣我仲隔離緊
如果打颱風大家冇得出街
可以撳住個疫情就好啦

得個幾日，而家韓國係咪禁左唔俾去教會

.....咩午餐黎

Fingers crossed

比我老婆仲癲😂😂

唔俾室內50人集會
娛樂場所、大型學院、自助餐等等唔俾去
但就冇禁教會

得禁左夜店係有用

仲有韓國好多餐廳cafe群組
呢啲反而冇點限制

唔俾堂食？定限聚？

室內唔俾50人聚集
唔知餐廳有冇受限制

上下水先

強烈譴責米古月又已讀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈太興奮

LM等晚餐

親你冷靜啲

習慣就好了

好難冷靜⋯⋯

因為我地太7

太閃

好young嘅happy伯

做乜野

乜9

我覆左你。。你睇下

真 但呢句只會同你條仔講

過左幾耐

次次聽你啲錄音都需要梁靜茹俾勇氣我

你嬲我頭先執屋

點解

唔係你有心？

我得返幾日都唔理我

咁你覆我啦

因為梁靜茄有首歌叫勇氣

講到你就死咁

你係攞緊佢個歌名 定歌詞

閃爆

say hi

太太口服液

歌名

我已經冷靜左

去到100歲

明明

常⋯⋯

收工

天氣熱呀，快啲返屋企沖涼休息啦

咁早返去對住4幅牆 好似會好悶

咁又行吓，或者搵個公園坐吓休息吓

行下街 今晚思考人生

韓國生活 (68) 수천 번 결국 답은 너인데

海巴 放咁晏

死啦

1001

成啦？